覺唔覺今日啲風涼左好多

真係好舒服

覺
唔覺
今日最高都係29度，幾正

黎緊下星期變返微風28-33度，入返夏

今日熱到仆街喎巴打

但係大風，唔係之前又濕又焗既風

因為有人講埋晒啲風涼說話😂😂🙈🙈